懷疑維尼中左風

是咁的 上星期發夢同個朋友傾開反送中d野 傾傾下條友話 宜家西環一路收緊黨員 主要focus喺土身土長香港後生仔 之後講講下話收到風維尼好似中左風唔知堅唔堅

利申 唔知點fact check 但發夢消息來自大陸d所謂官二代 有錯請更正

林鄭中左風再講